# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-02 21:42-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: project/forms.py:67
msgid "Name"
msgstr "项目名"

#: project/forms.py:69
msgid "Give your engagement request a name"
msgstr "为你这个项目要求命名"

#: project/forms.py:71
msgid "Description"
msgstr "项目详情"

#: project/forms.py:73
msgid "Describe what needs to be done for the engagement"
msgstr "描述你这个项目的具体要求"

#: project/forms.py:76
msgid "Expert Industry"
msgstr "专家行业"

#: project/forms.py:77
msgid "Expert Expertise"
msgstr "专家特长"

#: project/forms.py:78
msgid "Expert Preference"
msgstr "首选专家"

#: project/forms.py:80
msgid "Describe what kind of expert do you want to work with"
msgstr "描述你想和什么样的专家合作"

#: project/forms.py:83
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: project/forms.py:89
msgid "Due Date"
msgstr "结束日期"

#: project/forms.py:104
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: project/forms.py:106
msgid "In dollars or hours"
msgstr "以美元或小时方式"

#: project/templates/clientchoice.html:8 project/templates/clientconfirm.html:8
#: project/templates/showupload.html:8
#: project/templates/waitclientconfirm.html:7
#: project/templates/waitpayment.html:7
msgid "Expert Accept"
msgstr "专家接受"

#: project/templates/clientchoice.html:8 project/templates/clientconfirm.html:8
#: project/templates/close.html.py:7 project/templates/expertchoice.html:7
#: project/templates/expertstart.html:8 project/templates/expertworking.html:8
#: project/templates/rate.html.py:7 project/templates/showupload.html:8
#: project/templates/waitassignexpert.html:7
#: project/templates/waitclientconfirm.html:7
#: project/templates/waitexpertstart.html:8
#: project/templates/waitexpertworking.html:7
#: project/templates/waitpayment.html:7
msgid "Sign Contract"
msgstr "签订协议合同"

#: project/templates/clientchoice.html:8 project/templates/expertworking.html:8
#: project/templates/rate.html.py:7 project/templates/showupload.html:8
#: project/templates/waitassignexpert.html:7
#: project/templates/waitclientconfirm.html:7
#: project/templates/waitexpertstart.html:8
#: project/templates/waitexpertworking.html:7
#: project/templates/waitpayment.html:7
msgid "Work on"
msgstr "项目进行中"

#: project/templates/clientchoice.html:8 project/templates/clientconfirm.html:8
#: project/templates/close.html.py:7 project/templates/expertchoice.html:7
#: project/templates/expertstart.html:8 project/templates/expertworking.html:8
#: project/templates/rate.html.py:7 project/templates/showupload.html:8
#: project/templates/waitassignexpert.html:7
#: project/templates/waitclientconfirm.html:7
#: project/templates/waitexpertstart.html:8
#: project/templates/waitexpertworking.html:7
#: project/templates/waitpayment.html:7
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: project/templates/clientchoice.html:16
#: project/templates/clientconfirm.html:17
#: project/templates/waitexpertstart.html:18
#: project/templates/waitexpertworking.html:17
msgid "Write messages to the expert"
msgstr "给专家发站内信"

#: project/templates/clientchoice.html:18
msgid ""
"An expert want to work with you on this engagement. Do you accept this "
"expert?"
msgstr "一位专家有意向承接本项目。你接受作为专家吗？"

#: project/templates/clientchoice.html:22 project/templates/expertchoice.html:7
#: project/templates/expertchoice.html:19 project/templates/expertstart.html:8
#: project/templates/expertworking.html:8 project/templates/rate.html.py:7
#: project/templates/waitassignexpert.html:7
#: project/templates/waitexpertstart.html:8
#: project/templates/waitexpertworking.html:7
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: project/templates/clientchoice.html:23
#: project/templates/expertchoice.html:20
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: project/templates/clientchoice.html:24
#: project/templates/expertchoice.html:21
msgid "Need More Info"
msgstr "需要更多专家信息"

#: project/templates/clientchoice.html:26
#: project/templates/clientconfirm.html:26 project/templates/create.html:29
#: project/templates/expertchoice.html:23
#: project/templates/expertworking.html:19 project/templates/rate.html.py:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: project/templates/clientconfirm.html:8 project/templates/close.html.py:7
#: project/templates/expertchoice.html:7 project/templates/expertstart.html:8
#: project/templates/expertworking.html:8 project/templates/rate.html.py:7
#: project/templates/showupload.html:8
#: project/templates/waitassignexpert.html:7
#: project/templates/waitclientconfirm.html:7
#: project/templates/waitexpertstart.html:8
#: project/templates/waitpayment.html:7
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: project/templates/clientconfirm.html:18
msgid "The expert has finished this engagement. Do you confirm the work?"
msgstr "专家已经完成这个项目。你可以确认吗？"

#: project/templates/clientconfirm.html:22 project/templates/showupload.html:8
#: project/templates/waitclientconfirm.html:7
#: project/templates/waitpayment.html:7
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: project/templates/clientconfirm.html:23
msgid "The expert needs do more work"
msgstr "专家还有工作未完成"

#: project/templates/clientconfirm.html:24
msgid "I want to appeal the dispute"
msgstr "我要就此纠纷提出异议"

#: project/templates/clientonly.html:8
msgid "Please sign in as a client to create a new engagement"
msgstr "客户请登录后提交新的项目要求"

#: project/templates/clientonly.html:9
msgid "click here to sign in"
msgstr "点击登录"

#: project/templates/close.html:15
msgid "This project is closed"
msgstr "此项目已经过期"

#: project/templates/create.html:26
msgid "Create a new engagement in just a few minutes"
msgstr "只需几分钟就可以提交新的项目要求"

#: project/templates/expertchoice.html:15
msgid "Are you taking this project?"
msgstr "你要承接这个项目吗？"

#: project/templates/expertstart.html:16
#: project/templates/expertworking.html:16
#: project/templates/waitclientconfirm.html:15
#: project/templates/waitpayment.html:18
msgid "Write messages to the client"
msgstr "给客户发站内信"

#: project/templates/expertstart.html:17
msgid ""
"After you received the contract from the client, click \"start\" button to "
"start working on this project. You can also download"
msgstr "收到客户签订的协议合同后，点击开始键启动项目。你也可以下载"

#: project/templates/expertstart.html:17
#: project/templates/waitexpertstart.html:16
msgid "Expert Advisory Agreement Template"
msgstr "专家咨询协议样本"

#: project/templates/expertstart.html:17
#: project/templates/waitexpertstart.html:16
msgid "and"
msgstr "和"

#: project/templates/expertstart.html:17
#: project/templates/waitexpertstart.html:16
msgid "NDA Template"
msgstr "保密协议样本"

#: project/templates/expertstart.html:17
#: project/templates/waitexpertstart.html:16
msgid "here"
msgstr "这里"

#: project/templates/expertstart.html:19
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: project/templates/expertworking.html:17
msgid "Finish this project?"
msgstr "完成项目"

#: project/templates/rate.html:7 project/templates/waitassignexpert.html:7
#: project/templates/waitexpertstart.html:8
#: project/templates/waitexpertworking.html:7
msgid "Client Confirm"
msgstr "客户确认"

#: project/templates/rate.html:16
msgid "Please rate the client or expert you work with"
msgstr "请给本项目合作的客户或专家打分"

#: project/templates/thanks.html:8
msgid "We have received your request"
msgstr "我们已经收到你的申请"

#: project/templates/thanks.html:11
msgid "Proceed to payment"
msgstr "进入付款"

#: project/templates/thanks.html:14
msgid "Back to dash board"
msgstr "回到显示板"

#: project/templates/unavailable.html:8
msgid "Sorry, please make sure you entered the correct address"
msgstr "对不起，请输入正确地址"

#: project/templates/upload.html:6
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: project/templates/upload.html:9
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: project/templates/waitassignexpert.html:15
msgid "An expert will take this engagement soon"
msgstr "一位专家会很快承接这个项目"

#: project/templates/waitclientconfirm.html:16
msgid "Waiting for the client to confirm"
msgstr "正在等待客户确认"

#: project/templates/waitexpertstart.html:16
msgid ""
"Expert will start working on this after receiving the contract, you can "
"download"
msgstr "专家收到签订的协议合同后马上开始动工"

#: project/templates/waitexpertworking.html:15
msgid "Expert is working on this engagement"
msgstr "专家正在作这个项目"

#: project/templates/waitpayment.html:14
msgid "Waiting for the payment from the client"
msgstr "正在等待客户付款"

#: project/templates/waitpayment.html:16
msgid "Submit an invoice for billing"
msgstr "提交账单"

#: project/templates/waitpayment.html:20
msgid "Write a review of the client"
msgstr "给这个客户写评语"

#~ msgid "Service Type"
#~ msgstr "服务类型"
